啱嘞! 退場就啱嘞, 全部轉地下化,小組化!

變成一萬個地下小組!

全要每個小組完成到半件任務, 中共都玩完!

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！